警暴、裝修、梁振英貪污，有咩分別？

分別係警暴同梁振英貪污，喺破壞治安嘅同時，仲係以 權 謀 私！係破壞法治！

黑警前線胡作非為，係破壞治安！
後勤高層瘋狂鳩嗡，兇政務司兇行政長官，為前線黑警脫罪，無得到應有懲罰，係破壞香港法治！

梁狗貪污UGL5000萬、再用權力，喺在位期間佢做老闆嘅禮頓工程獲判多宗政府基建工程，港珠澳大橋、灣仔中環繞道 ，當中大量工程涉及偷工減料...，係破壞治安！

更大嘅問題係佢聯合民建聯周浩鼎議員，改立法會文件，令自己脫罪; 用鄭若驊做敷衍調查，令自己脫罪！係破壞法治！

我唔撚該政府咪撚話巿民破壞法治！陷家剷！